［無王管痴撚線］元朗一千個夢魘 我地用十倍好夢抗衡

元朗獨立運動開始左啦！！！

元朗好重要，但依家幫左上環先，個邊開槍射中記者，快d幫手推返上環post!!

元朗黑社會大起底
再去圍堵佢地屋企